有邊隻狗糧係可以醫到癲狗症

你平時食個啲

搵返個女朋友咪最佳糧物

越食越癲

LM

砒霜